工作文書notebook 求推介

近排工作問題，要買多部notebook
睇中new surface pro
睇完post 大部份都屌，係咪咁差？
睇中佢可以分開個keyboard 呢個function, 而且輕，因為有時工作要成日拎住部機返工，俾d 客review 成品，所以分開keyboard 都幾方便

仲有冇其他推介，主要輕
Lenovo 720 都差唔多，但好似個牌子連登仔都唔推介

買 Lenovo 唔係唔得，但最好買返 ThinkPad T/X series，surface pro alternative 有 X1 Carbon Yoga

感謝推介

MacBook Pro 13inch without tb

會拎來拎去同埋真係剩係文書就x1c啦
又有thinkpad個模 又輕